想問下猛鬼大廈有無過到嚟？

想問下猛鬼大廈有無過到嚟？